有冇撐足今晚返高登團年牙

同牙joe食湯演

呢位ching貢冇禮貌-.-

樓主屌炸天

不了

幫佢開年就有得諗